2020畢業既邊個夠膽講攬炒

讀完大學成身債
grad job openings比以前少，僧多粥少
見工又比人壓價
2020 fg就係攬炒第一批受害者
叫香港攬炒果班究竟出黎做野未，點解會叫得出

示威嗰班叫下姐
林鄭直頭做俾你睇
你拒攬炒就更加應該反林鄭，反牙習，反國安法

其實對高薪行業影響唔大
執既都係sme 酒店旅遊飲食
有些少大志既大學生都唔會做呢啲

你串到咁應得唔得㗎

中小學做野未？

壓價唔係今年先有既事
全香港都有影響唔係得班畢業撚有影響到

依家情況就好似玩德州撲克bluff人然後人地照跟

我原本黃 開始轉中立了

仲有兩年畢業希望到時回復到

grant loan extend 左還錢
驚閪咩

2020fg
未搵到工
但都係支持攬炒

高薪行業指邊啲先
Ao eo醫生護士 ibank 大公司mt果啲本身有料做到呢個位既人都唔受攬炒影響架啦
再者sme佔全港98%企業你夠膽講冇大學生會做

趕住出去做奴隸
自己廢唔好以為其他人同你一樣

唔講就唔發生咩?

老美離開得嘅地方好似無個好，有無諗過先

其實乜都無發生而送中通過，結局都係咁。
一國一制吖嘛，你當老美傻嘅咩

出年畢業 唔知今年個班慘啲定出年個班慘啲
不過攬炒我好開心wo 最好成個香港都經濟崩潰 反正法政都崩潰左
寧願香港爆炸都唔想益共產黨

利申8大grad

咁無料果啲只可以怪自已廢 唔好咩都賴經濟差

咪係，再唔係咪寫信話收入唔夠無錢還，大把人拖到三四十歲仲還緊

多謝武漢肺炎同支共國安法 攬炒香港

ibank 都有影響head count la
點會冇影響
攪笑

香港歌舞昇平嘅時候應屆畢業生一樣俾人用唔同嘅理由壓價
而家大家係爭取緊成個制度嘅改革從而改善呢個問題
唔好將一直存在嘅問題賴落示威度
你答我過去十年香港有邊屆應屆畢業生係易搵工？

一個經濟低潮最易影響係畢業生，開頭果幾年衰左，之後陸續第二批FG再出黎位，就好易被人遺忘。 就攞教育界為例，03-06年沙士入職的老師，揾工難之餘，計埋年資，個人工仲低過07年入職果班。當年入紙嘈過，但無人理的。

大學生叫得攬炒，
畢業後搵唔到工係預左㗎啦

莫講話FG,
大把高中低層打工仔都失業，減薪，放無薪假
佢地都未嘈，FG真係冇資格嘈

睇行業啦
工程果班多左唔少人有offer
就算當唔少人假膠，都起碼多上年少少

一樣

攬抄就有藉口唔洗搵工

點解叫唔出？

利申 20fg 原本有offer 因為武漢肺炎搞到經濟差最後成個program取消咗

2020 FG
in咗十幾廿份工都未有offer
但係始終覺得自己前途遠遠冇香港前途咁緊要
最多呢段時間同啲廢老一齊攞綜援
香港變一國一制係一世

支持攬炒
咪撚得個噏字
利申專業人士

叫攬炒一係係中學生 一係係月入50K 連登仔
一早唔支持攬炒 工已搵

加油 唔好同人搶

on撚鳩鳩 儲定錢搵定工2047之前技術投資移民乜都做得 你自己慢慢留喺到一事無成比中共強姦啦

啱架啱架 唔好同人搶喎 香港前途好緊要架

你慢慢做奴隸
港豬到覺得重捱到去2047
笑撚死我

其實認真搵唔搵到工個市影響係其中一個因素....但自己既能力夠唔夠都係一個大因素...點解要賴落攬炒到？

考唔到MT GT 咪咁講囉

2047 之前

睇下邊個笑到最後

現實世界冇錢冇資源講咩推翻政權 搞港獨
當年孫中山班革命黨人都要周圍r人科水先搞得成革命

波台ching hi

攬抄

你係搵錢交稅比政府買子彈
跟住全部人都話要返工搵錢
搵邊個出黎革命

邊有賴落攬炒
係講緊認同攬炒與否

攬炒囉 預咗冇一年半載都搵唔到工
打算食藍絲老豆老母食到老

我今年fg 全家失緊業

攬炒啦屌

講大話死全家

其實中美貿易戰開始，個市已經開始差

不過冇反送中，香港變國際磨心都預咗
一係屌美國佬，一係屌支共

都係嗰句，搞個鬥慘大會大把人慘過我地，離地d講香港後生讀過下書點都有準備，好過支那人支爆咗都唔知

點解唔敢

你覺得你2047前唔會俾共產黨強姦？

依家共產黨需要回血劍，你覺得你有錢佢唔會共你產？

唔好講遠呀！最近大陸先搞電子貨幣，你覺得點解？就係共產黨唔會俾你有機會有外匯。你無外匯移條撚呀？

今年先2字頭

假設我有70歲

仲有4x 年 生活要過

我冇野輸

有乜撚野怕攬炒？

否極泰來

舊既唔去 新既點去

攬撚住淋病 pk鄧 一齊炒添呀

恨到啦攬炒

咁其實到最後大家係想零成本 自然咁革命成功？其實係呢個環境下走去怪班搵到工既畢業生好撚on9假設美國既攬炒原來對中共冇影響呢？咁大家下一輪可以點做？我夢想都係想中共滅亡呀 但都唔想訓係街到見到...係人都想自私架啦 都幾肯定有一班人想既攬炒係想重新黎個 番去以前香港大把機會既日子...touch wood攬炒唔成功...到下一次革命會由邊一班人打其他戰線 我相信最起碼專科既都要搵到工啦 都叫有班人係其他專業範疇有所用處...如果大家講到咁撚偉大 叫哂你地老豆老母唔好做 停止交稅 坐係到等攬炒 有時唔好得把口

得得得 慢慢攬炒唔好搵工喎

19 FG 好彩搭到尾班車
20 慘，21 更加慘

我都搭到

點解唔認同
有邊個唔撚想支爆？只係表達你講得20fg一定關搵工事啦 我就想講搵唔到工 其實都係自己問題

唔...,老實講,其實上年都易搵過今年好多
個陣都講緊唔理咩科都至少16-18k,不過今年已經冇乜人敢開呢個價(IT都少左),多既係14-16k
的確,搵工就實有機會被壓價,但上年有"被壓價"情況唔代表上年"被壓價"情況比今年嚴重
更何況,今年好多人連壓價都冇機會

同埋改革制度唔代表係想改革到人工,只係"有機會"連帶改變到,一日香港行資本主義一日都會有呢個問題,冇可能改變到,只有嚴重性下降姐
(btw,如果你純粹想改變呢樣野,可能行真正既社會主義會更幫到你)

正確態度

唔撚好似樓豬果種廢老心態

最起碼到時假設香港國成功左 大家起碼而家都裝備好自己先 唔係坐係到怪攬炒or等攬炒or大家屌班搵到工既人先 講真光復香港意識最深就係我地呢一代 如果大家仲無所事事 到時比你光復完 之後呢？咩人會發展香港國？定想好快又比人統治番？如果攬炒失敗呢？又憑咩持續革命落去？

乞食科係咁
樓主廢物

差個幾廿萬學費係到呱呱嘈
諗起D含家產藍絲層千幾萬既樓跌到仆街
又有咩所謂

今年grad
支持攬炒

我敢講，我要攬炒

冚球鏟

嗰啲最多咪減一兩萬一工做其他野 精英點會驚搵唔到食 衰極都做到中產啦

其實都好既，後生仔成日以為香港咁好環境係應該既，咪自己攪囉。提一提醒，真正自力更生既地方，係台灣。果度FG 六千蚊一個月，十年無加過，經濟不振，無貿易同金融優勢，但台仔人才質素一D都唔輸香港。

本來美國攪中國就一定嫁啦，係香港人咁聰明比埋個正義光環人地攪自己，咪拉埋你入風眼囉。美資公司開始重估香港價值，其他外資都以玻仔優先，係得香港既都pending哂所有的promotion，受害既咪又係九十後，唔請人，受害既係需要起步既FG。

我地呢D楂資產，又點會100%港資，資金有腳，借錢槓條債都借美金講LIBOR啦，其實真係影響唔到較上層果班，大家都配置好哂。反而剛剛有兩球按八成上樓的後生仔，港資產佔得太重，唔想捱跌就冇得住，想住又被攬到資產縮，冇辦法啦。

。

我，今年大學畢業

抵你死

政府無咗咪唔駛還

推呢個

屋企人有幾層樓 驚閪咩

之前先睇過篇採訪有條gbus女搵唔到正常工
唔知係個别例子定norm呢

你唔諗下邊個導致攬炒？
無國安法何來取消香港關係法？
無送中法何來反送中？
成個時局最大持分者，最大影響力嘅係中共同港共
我就撐攬炒，但我哎兩句就真係攬炒到咩？
歷史洪流不可逆

與其上連登開post, 不如寫多份application

唔係20應該慘過21咩？

我要攬炒

支持 理解 尊重
多謝林奠習總成功爭取美國制裁
Make HONG KONG great again
支持一國一制 黨人治港

有邊行唔影響
唔係攬炒香港今年都係步入衰退
香港人上流都好困難
Reset 過清走曬班土共
無話唔好

為左一二年利益犧牲成世生活
真係有遠見👍🏻
加油努力呀你
中國皇帝須要你這種食飽就得的士年輕奴隸

支持攬炒
利申：畢咗幾年

我都係今年grad 我自己有offer 身邊唔同科有build下cv gpa ok嘅同學都搵到
當然啦 亦有一部分人係未搵到 但大部人都話今個月真係好番好多 有番啲interview啊盛 所以唔會相信最top嗰啲會搵唔到野做

傻啦你

你仲搵乜工

我記得嗰條gbus女係有offer 不過好似唔過20k
可能佢gbus入面below average 但都冇理由唔岀呢個價
呢個calibre既人唔會甘心要呢啲offer
唯有話係生不逢時

唔同既，不過分別不大！
送中過左會慢慢死，依家係突然死亡！

樓主 過多三五年再睇返今日您自己呢翻說話
您會笑一笑

正常返工又比你話係做奴隸，明白嘅，你啲垃圾搵唔到工呀嘛

最後去晒考政府工

講真我老豆老母又無幫我申請bno ，要移民又唔係件容易事，倒不如努力啲考政府工算，起碼起港共政府收檔前搵到吓錢

Sad but true 其實一定有一部分人搵唔到工就會話人做奴隸....自己係屋企老豆老母就做緊奴隸去養佢....佢就會坐係屋企對住個mon屌9人攬炒緊搵咩工

即係你都認為黃絲們口中“攬炒”都只係打下咀炮啦
口叫攬炒到真係炒到就話自己只係講下，根本冇能力影響現實。
繼我話最衰都係有能力攬炒個班啦，竟然真係聽我地黃絲講走去攬炒，真仆街

笑死買個第二個account la

你有point就駁我啦
下下都剩係屈人五毛叫人買過個account
定你自己都知除佐屈毛已經冇第二招？

正正就係你呢班盲目跟風黃推走一班淺黃變成“中立”甚至淺藍。

要平民攬炒同馬克思共產主義一9樣 無可能班盲目跟風黃好撚痴線 成日屌9人搵政府錢 而家仲屌9埋人搵工....你咁樣屌法 612我都幾肯定有超過一半既錢都係呢啲拎番黎....成日掛攬炒係嘴邊 自己就比人養緊無所事事 革命既金錢就要人出 自己唔做野就算 屌9人搵工....d錢變出黎咩？

我成日都凝住有班人係扮極端黃去鬥黃
當然都有一定數量既on9盲目跟風去鬥埋一份

早排連登仔已經醒佐D話要去鬥藍鬥紅
話要扮最極端既藍屌柒班藍絲食外國野用外國貨。但諗返轉頭，原來呢種咁極端既行為一早已經係黃營進行緊（食藍店=要鬥），仲要有好多盲目黃絲真心係到推崇個下先死

有時我都睇唔透究竟黃營真係咁多on9定好多人扮黃攪分化

不過我知連登仔一定會話只有後者，因為係佢地眼中唔認同佢地既一定係藍絲/五毛/三毛/PR公司。咁既視野同思維點攪革命......

咁一定係嫁喇 但點都take咗先囉 好過生活唔到吖